[唔知開邊台] 請問旺角西有冇理髮黃店

Double a salon
雖然係旺角東
fb睇下 有份罷工

西洋菜街Hair Park有罷工

正式宣佈1126黎明行動 三罷再開

應該開潮流台